點解啲人話做工程呢行啲人大多係行古惑，有無師兄解釋下

做contractor 話要夠古惑，其實即係點？

行古惑 同 夠古惑 兩回事黎的

即係揸正黎做根本就冇撚得做
實俾人屌
古惑咁做，只要冇爆就冇事

即係點，一份tender 圖話咁做，之後可以講多啲？

啲人就係話要夠古惑，即係點？有無例子

完全唔明，行內人先明？

唔撚識

古惑都未算係最高level，見過最勁嗰啲係古而不惑。

可唔可以講多小小，點樣古惑

呃錢？

正解